未養過咁多魚

睇細佬玩到傻笑
各位巴絲有冇懷舊嘅感覺

當年有玩 , 咩機械人 boss

咩game

瘋狂水族館

有手機版

一開始咁快有貝殼同水母嘅

近排玩返
岩岩打爆機
打到後期禁到隻手抽筋
最後都係忍唔住用按鍵精靈玩

童年回憶

有故事mode

好好玩!

and機要比錢玩

養幾十條細魚真係笑左

玩到按鍵精靈狂餵魚糧都唔夠

有咩？

依隻好撚好玩

有啊Google商店

識貨

今晚又努力地過故事

Link

搵極都係翻版

1000蚊個條好似會食魚仔？

係,,屙鑽石

商店係叫怪怪水族箱完整版

屌，香港地址dev，但殘體中文